喺花蓮，睇唔睇螢火蟲好？

是咁的，民宿老闆介紹話而家螢火蟲季，喺光復<大農大富平地森林>嗰度有得睇，但我得一條友，夜晚入去又冇車冇盛，驚睇完出唔返市區

其實未睇過螢火蟲，淨係知佢日頭好似曱甴，夜晚屁股發光(好似係)，到底值唔值得特登入去睇呢？

心急人上

我有睇人地影d相
幾靚
但佢地話眼見其實唔多

有冇圖可以參考下？感謝

你要考慮埋佢有後製

都執得好明顯下

都係不了，太遠